[I/A] LAST IDEA ラストイデア (203) 新年快樂 光復香港

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎
最新活動

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

賣ac
兩個人仔
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
詳情tg

樓主好好人 賣完仲教左我依家要打咩野 thank you

...

賣完又賣

火龍流星橫掃千軍！！！！！！！

未

邊款GE武一定要整?

斧, 弓

火2-1

有無場

弓我整到痴線都未整好

完地城先

永續地城?

你係冇料合定係唔夠pt換圖？

唔夠pt洗把base出黎

我唔夠金

我選擇死亡

就咁算

弓要手動先勁
都唔知你整黎做乜

跟風

any龍?

?

開未

我開唔到10 你開

開9啦
我都冇10

904

@殘

ok

法國隻驚真係得連登仔玩
之前件132000 +19衫又係你地bid左?

咩黎
通常d裝多過5萬我都唔買

穩了
我沖個涼先

火龍衫

死了
jm9

JK又死撚左

你死左啦dllm

你地拉到去咁遠
同bu打fullauto

你無mp定mp盾?

小怪都打得死你cls

sor lo

宜家換翻mp轉

我聽日先打 訓先

開左支水啦

我可有可無 睇隻靈會唔會訓地姐

開未
同親武O遊X打都炒

唔會訓的 夠膽黎多次

你認錯

開幾啊大佬

伏過街場

你有幾牙 隨心開
絕對不死！

夾你番武漢

come

信多佢一次

full auto
提子

你走左就穩了

OK 下次唔預你

唔係

睇槍位

牙殘不如你唔好走位
佢本身好硬唔會死
你唔盾佢都得

其實如果一齊打 我唔做主坦 我將冰轉做靈 點其他靈 係唔係仲好

其實如果要你地兩個auto
龍係最左上我應該拉佢落黎俾你地打?

咁不如我玩光法開其他靈

我無郁wo

屌你又話訓

痴線 10連要打成粒鐘 隻武O遊X全程打小怪

你睇下bu兩個錶點錶就知

佢自配4人刷 點同

佢1坦1輸出2訓地

其實如果唔要求full auto
律師槍+光咒靈一定夠打

重點係隻武漢靈 比小怪打都訓地

冇訓過
咪屈

..........

咁撚勤力?

佢唔好用靈咪得
最緊要係靈+減攻減速

光咒靈無盾未必食到噴火

震未

你個野壞左

佢唔落咪法跳算

我而家一開波光法用技跳右上
槍卡好法走番落黎
唔洗盾 不過冇得auto

gm實

即係你同我打條龍行落黎你用盾技食
我就跳去右上
卡好一樣法去番左下

xr打10連都彈
dllmcls

IP11啦

poor dog
但打到9連

GM點同
如果照劇本走
1X日後又新關
到時又唔同

希望到雷法主場

開個10連俾佢

訓了

同親武漢玩都要試無靈硬頂

睇佢出咩IDEA
IDEA關出D咩普通裝

buff 死靈IDEA 未

武漢唔彈唔俾小怪打死其實好穩

比小怪打死係咩玩法

電話好努力了

因為冇落mp轉

咁你又over左嘅

算啦我都試過用冰法入場雪鳩隻火龍

粒全貫波係咪都要幾皮嘢

幾十萬石響手等賣唔換裝
伏9你地囉

邊粒波全貫咁勁

隻毒死靈粒波唔係全貫? 無玩好耐唔G

應該得魔貫, 爆擊同CD先幾皮野

又做左condom

雷法其實都威左好耐了
比d機會比其他人啦
下個高難度周回出黎時，主流錶又要換了(應該係盾/出血/毒)

光法用骨杖定光杖輸出高啲咁多

有無人打兩輪狗

光1

啱啱打完了

你個人咁gc

新手死靈呢家卡2-11
應該係呢關刷裝？ 呢家差手同褲唔係骨裝

HI

ready perfectly

死撚左啦你

復活ed

好悶
重有咩game玩
想買switch

買

等緊隻健身環返貨
定直接買住其他game先?

你溝唔到女其實唔關你肥事

諗起聽日要返工
冇mood打機

罷啦屌

好串...

希望唔洗返 home office

你有冇搞錯左d野

咳兩聲老細就叫你番屋企啦

服務性行業
聽日煲煲水 跟住走人返屋企homeoffice

公務員

廢柴designer

洗唔洗比定衛生署電話你地
有咩事打過去

屌 講起就嬲豬
我係管理公司做
衛生署係年30打俾我老闆要25套全身防護裝
年30乜公司都收爐啦 呢家先講
問返衛生署有冇supplier供應 佢竟然答冇

依家工苦做野係咁
hea住做又推比人做
上頭指令又唔清楚下層又要估估下
乜撚野on9野都可以做得出

老細係度狂屌
咪又係我呢邊幫佢訂 好在果陣美國仲入到貨

打直好大壓力 個數值愈打愈低 無彩磚啦

放到2月2

有無得試下5000萬

新手死靈呢家卡2-11
應該去打勳章? 冇乜方向
又打唔到3星死靈裝

唔識點幫你 加油

轉走死靈 BY 資深死靈玩家

應該玩轉轉轉?
已經好耐冇玩

用膠幣換支3火球杖, 再1500買甩貫通戒夠爆主線

好 我呢家先23lv 去總戰力跟人訓下

any dragon?

OK 聽日放假

有無高手帶我過5000萬

@Bu

開

炎2 -2

終於搵返之前個ac
但係冇得轉女角
決定繼續玩新ac

你2隻人都男?

係啊

係唔係冇得刪人

火2-2

why 我會死左

因為gm差兩個人

隻靈on99走黎走去死埋

姐係佢死先過我?

yes

無得玩

隻光法砌唔到出黎

BID左爆傷記憶戒都砌唔到CLS

不要說了

其實係咪夠防就打到火2 d攻擊力求求其都OK?

係

今晚試下join

玩光盾靈/咒好

咒

弓, 手

垃圾斧

ring

彈左

iphone11pro都彈 笑錯武漢遊戲了

hahahahahahahahahahahahahHahahahababahabababaahahahaahahaha

冇睇到添

弓

屌, 又係手同弓

@伊咩咩啲FD

二i光頭個光柱廢的？

係貫通裝大晒

必頂帽必到成皮野

同對面由2000必到上10000都唔放手

咩帽, 而家D帽要咇咩

下, 貫通黃都要? 仲成1萬

ok 咁唔必了
買1500光冠算

貫通帽踎下都有1500喎

依家差杖同鏈就可以入場訓地到

打炎2用光冠得啦
如果新關光高耐又轉架啦

未換呢頂

無鬼鏈備血係咪會即訓

無備鬼係

想死

每半個鐘就望一望

咁唔使用啦

仆街 依家到我唔夠金唔夠COIN整GE武

幾時carry埋我

打85 唔知咩事 結算見到咁高

二刀?

我用二刀 應該係4P打輸出

今晚十一點我隻光法(無備血)就出關

法冇備血, 同坦冇80耐一樣

有鼻血了

洗撚哂啲錢lu

80耐.jpg
變
備血.jpg

@武漢遊戲

can curry?

火2-4

屌你老母 突然又要返工

hahaha 我地係咪同公司

咁樣反口笑死

乜仲有人玩緊架咩原來

整完光法搵人陪我試試

陪我打

搵tank

應該會差左啲mp轉mp吸個味野 不過試左先算

係咪會好快無魔

hp吸

之前特登洗左幾千綠洗出黎

已開904

點算

邊件?

黛真知子(光法)
EBAR在哭

G持

污辱左佢個最強物理

COME

OK 沖涼先

條龍唔行落黎你企下面AUTO會打慢好多
要FULL AUTO請與付費接洽

打衫

有手有腳

依個星期打第六把弓

多到碎哂

其實你地想打咩
要衫點解唔龍1

2順便刷鏈同槍

我係想成套刷哂出黎砌光槍

賣左幾十萬槍鍊戒拎哂去打直

不過件衫已經無用

建議碎左佢

做外觀

黛真知子(單機)

原諒我ok?

黛真知子()

你不是還有炎1嗎

火1無槍打 整唔到光槍錶

打到賣俾你

我自己都賣過好多把

召募殘

等緊bid野

cls

今晚會唔會火2

清完體再睇

咁我打陣狗去訓

草人係咪唔食やまびこ?

help有個表, 自己check

炎2

help鬼搵到
やまびこで対象となる魔法属性スキル一覧
ファイアウォール/メテオ/サモンウィルオーウィスプ/アイスウォール/ブリザード/ サンダー/サンダーストーム/
脱衣フォー・ミー/とろけてユア・ハート/人生下り坂/永遠に★ラブミー♪/哀スクリーム/ サモンスケルトン/サモンスケルトンキング/ソウルエクスプロージョン/
ディバインライト/ホーリー/サモンエインズガード/ ポイズンクリープ/アシッドレイン/パンデミックノヴァ/テレキネシス/草むら
應該都唔會+草人

ching ho ball

火超
123456

呢個咪help , 冇寫草人即係冇

想知佢有無update姐

彈了 訓了

槍職依家興搭咩？

槍雷靈可以GC鬼3火2

死靈GC鬼3

1001

火2？

380001 火超

おk

deadline fighter ing

佢最大傷係只計一隻草人個傷？

我都想拎 @bu

呀貞仲打唔打狗？

WF維護
回家了

乜你有玩wf

當然有
Li Wf雙修

打 等陣先 岩岩訓醒

幾時先有idea預告

ready

1430ok?

我諗要有隊友唔用草人 幫你大大力打輸出 eg有6星石既弓/劍

OK

強烈譴責 某人成日偷偷夜晚禁走我個體1 搞到訓醒得30/30

我砌高魔貫減cd同埋暗傷係谷到dps
但最大傷

你隊友幫唔到你打大個傷 我上次個隊友用六道+GE斧 6星石 斬撚到我6千幾萬 / 見人用6星弓 打到隻垃圾裝冰法5千幾萬

要返工既朋友仔 返工快樂

求搭配

屌你老母

我唔快樂 無得返工

執

我又唔洗返工了

屌哂你地
今朝忙到依家 我好想火2啊 倒撚哂啲綠石落去無打過

打火2未

火龍冰龍暗龍
差光龍雷龍

初七先開攻 慘

開120狗
求靈carry

要返工好WEAK
你睇下依度堆大佬都係唔洗返的

我唔想kelly你

試下搞搞裝先

點搞

撞下街場等神弓carry算

好吧

打完? 整左劍斧二 試下打85

我都想過

我轉靈俾殘先？

120 ing
wait

希望唔好訓地 無左20勇 未滿SS同抗

我都好想過到5000萬

頭先得件衫同普攻好難冰

試85啦 我都係85解到

我要轉冰雷靈？

定唔使我

有當然好

做咩姐你

我點幫你

now開

番工好sad

全輸出

全防光法

算啦你地打 我無輸出

無MP吸

同武O遊X分晒傷

等陣我搞搞個MP吸先 打一半已經無MP

果隻雷法好似好低傷喎

試下一個咒 開幾連試下 唔想coin咁多體

我好高傷的 dps之神

有無人有10LV賭介賣比我

5000？

走啦你

我開？

@FNUG

Ed

開味

仲有無 垃圾死靈介魔介都得

ed

又失敗左

你f5啦

屌 係咁頂攻速

用冰斬褲啦 又唔會死

咁低傷

打duck味

無金打直了

siu4冇金幣
用mp吸黑龍啦 都係幾千蚊

撚有錢咩

5隻賭=7500<黑龍

98 望4P大大力 秒左條龍

個ser咩料

有錢了 再放介子賭下

打緊wait

做左comdom了

condom仔

funson黎

揾到了 用出血腰 有MP吸

弓靈咒

fk

瘋狂訓地

差少少

進取少少先

feel到掂了

佢高我一倍DPS 等陣睇睇先

無一倍 高100萬

9千萬

已射thx

貞?

aria詠40.x>39.8
dllm

佢5X爆率 5XX爆傷 緊係佢勁好多啦

可唔可以幫埋我

收工！ 可以瘋狂五千萬

機會過了

講笑 等緊4P弓/二刀 岩岩有個好撚勁既二刀入左黎

我砌隻2刀好似仲快

我係咪跟殘咁砌就錶就ok?

無綠買連腰

no轉左裝
同埋都係等人carry

你有二刀裝?

即係我照冰咒雷都無所謂？ 都係放隻草人等carry?

六道+GE斧 幻介 之後谷爆爆率爆傷就得

好似無咩爆率爆傷裝

唔使二i?

兩隻幻介

一隻都無

sam

二I頭+甲 靈手/二手 斬鞋 依3個應該必要

yes 25%暗貫+高暗傷+50cdr

殘(9千萬)

我番屋企望下先 好似無依啲咁高級既野

我用左幾十萬金同萬幾綠整裝架 第日你要比我訓地

主要係2隻大大力輪迴

半粒鐘了

你9000萬個錶係點

finaaly

一陣轉

打埋佢

THX

睇得

都係冰雷咒？

GG個綠波咁勁

係 2隻冰
隊友走草人
2隻輪迴/弓

個口罩係因為-cd?

咁少裝有耐貫既屌

@好心人 可唔可以試一次先？

係你用やまびこの指輪得啦

我轉左雷法頭 加多啲-cd

情境題
拎住雙爆aria然後問
你用狗戒係要佢雙爆？

其實全色雙爆幻影戒都係11萬 好似幾抵

快買

但我係法師玩家

@貞

唔知有無機會必到一粒

我依家應該開85 6回？

你bid到既機會係0

笑左

你自己揀粒靚cdr要
我全部bid黎打直

想試下雙黃個粒

點解唔要14.8果粒

7點睇下必唔必到先試？ 我覺得我唔夠暗倍同貫

60萬金

70lv vs 65

@殘 多謝

又40萬

唔係多謝我既

多謝牙精

我踢人辛苦d

真
仲要打字

我出錢出石出力

但你最後用出血腰
唔計

DLLM 洗職點技 我隻介都係用賭介 只係MP吸係條腰到

殘係咪會做暴力輸出手

我打雜

又話唔打 咁都撞到你

明明係你話無體

打直把弓 打左10把 個全屬都係白字 要出黎打下錢

出血腰有埋hp吸的
btw分身過500萬比你ok

咁多紫色？我完全唔夠

我打多你咁多場

我有1400白

我升左1把70+2把白石武 依家都1000粒白啦

@殘 你打緊?

仆街 藍石得返2百 又要狂打了

多我少少咁囉

大你一倍

藍姐係最大果甩？
丁升腎果甩

我打直完弓斧 不過味星

GE果藍呀

DLLM 你一整就全橙 點同

你都啱
都話可以分解返回100%素材
合到有就得

原來啲波仲有59分鐘先完

係 睇路啦

得7000蚊 俾人必多野就已經收皮

黛真知子(大洗)

搞掂了

點跟

bid唔到記得叫我
我幫你bid

紅冷卻個個原來倍率高啲 咁計落應該個個易啲打5000萬

到時兩個都唔夠錢買

果少少錢我都仲有既

依個係骨？

e乜隱性骨法

係咪唔關草人事
不過佢高貫我都照用佢

@唔知邊個
你bid邊個波啊

想依個 不過睇黎gg

你見個數多過7688就唔係我黎了

7688 一定唔得啦 17688都唔會買到

ok bye

我試個雙黃

全部都差幾百飲恨

照試5000萬？

食緊飯 全部唔記得bid

三舊都8000完

屌

食女食得咁開心牙

屌你老味道理論

抵

8000真係抵

抵你買唔到

我差幾百就可以同條木咀必多一野

係咪人齊了？

你有無弓/2刀fd?

嗯

又gc

GO?

成日嗌火2都無人理 砌完打左五場咁大把

我依家開

要多隻二刀

再多一隻

我搵左了

殘b幫手0？

唔洗靈的 背水輸出

85唔使靈都得

好 係咪開6試？

OK 98 我要打石

用石開綠石關咪得

我要打GE石呀

600

601

使唔使手動架????

602

佢有無放草人?

你睇我企邊咁上下

一手動就咬我

你唔行前冰唔到>輸出易死>刷唔到5000

屌 :((((

橙 都差幾多下

again

可能你平A都打唔中草人

依家開

試個高手教方法先

GG

搵埋高手用埋秘技都唔得
要買綠波先過到

有無全耐貫頭?

1500執個trytry

火龍個個？

有1500你仲有得汁

終於30rank
都係決定繼續玩死靈
應該繼續全身都係骨裝?

點睇？

揀錯圖 依張先岩

愈平愈好
+埋25 max

原來有max
個板搵唔到貫通

垃圾黎 1500都有交易

暗三角形ma
你鞋已經20

唉我都係試下必多次綠波 希望武漢可以高抬貴手

我試下

有埋50cdr更佳

諗住放個草人就走 岩岩咁樣好似幾好？

放密d感覺易d有隻食晒d技

成身暗倍加埋綠球(如果買到)應該得了

GM一半輸出都唔到

食飽飯 得閒了

hp回復同詠唱你又啱牙

窮撚係咁

又話買cd

6360係咪你啊 係就比你啦

新戰術放一個草人

夠鐘? 唔係我黎 我未出黎

ok 咁佢可以88了

我出黎了 想bid

屌你係咪搞事牙

想bid半個鐘後個個 不過應該都係唔夠錢

條友全部都bid上8000
然後我再大佢

條友知我底牌

但知唔知我底牌

唔知 半個鐘後個件都8000左

任性遊戲

HP回復咁辣殺都必

萬幾放棄了

用緊HP回復

會唔會十一點前多一輪?

到我未dllm

突然咁多人搶波波

我日日都bid
就黎想用彩了

打直料1萬都唔洗
任性

@貞 @殘仲得唔得閒 我十一點幾想試多一次

今日拎去打直aria ed

OK 換左做超進取了

我問問個個人先

睇過

3場不見@油器王
3場次後就斷線

咪偷窺

@殘我開三場試試

搭lift啊琴日

@貞@殘

now ok?

coming

full

你唔冰住佢 我會死架

佢揾左個光法

你仲要揾個有草人既光法

佢一野秒左隻王 sad

我打幾下就訓左 佢又食埋你草人

岩岩諗住殘唔得閒我求人入黎

貞殘試三場?

開 等緊

do mud 9

佢真係唔識架喎.JPG

個人咁講咪咁做

你都要打落隻草人度ga wo...

信我地好過啦 你放草人就走...

咁唔用條友個方法

邊條友
建議割

換哂攻擊裝
拿拿聲再開

跳入去呀
JM9

再開 唔係我有事就佢有事

again
你開場跟我teleport個位

siu4

懷疑你隻草人中國做 我斬得仲高DPS過你

開六? 個方法應該岩

我1500賣頂5%up既帽俾你算啦

繼續啦 試多D就得

都得既

第4場應該得左

完

love u guys

變返做劍二咒先 依家好辛苦

一整晚既努力係毫無意義

多謝大大轉職

我打詠唱速跌左1%
點睇

多謝三位陪我鳩左咁耐

幾時變顏色爆

幾時出新idea
新人唔知玩咩好

後日？

唔會有呢一日

其實都要打料
不過想你快啲拎到姐

成功爭取到85石皮

我呢家玩死靈卡左3-1
35rank 應該打住門前升rank先？

升LV開FT捲去開街場RANK70
1260EXP一場

個個都仆街唔洗做

Good morning

為左買口罩上撚左成日網
都買唔到一隻
睇來我都無命玩LI了

你中環ibanker 點會無口罩

我唔係中環返工都唔係IBANKER
我只係有時咁岩要去中環開會既小薯仔來
係一個無錢買炒價罩都搵唔到正路少少價錢口罩既垃圾

你月入50K

米信佢地吹咁大啦

60K

我諗60K月入既話
應該硬食10蚊一個KF94都無問題
但係我最多只可以硬食5蚊一個

準備飛去韓國 希望仲買到

你既外遊次數其實同油器差無幾

口罩之旅

CLS
咁下次咪洗手液之旅 消毒液之旅 漂白水之旅 ?

劍盾整唔整好

除左盾都整左

打GE?

整緊base

打?

好

返工啦你

打幾多

u like

得返7分鐘 下個人開

可以唔開10回ga

4把70
收手了

開左張先唔入

★イベント近日開催のお知らせ★
2020年2月1日 0:00よりイデア装備イベント「ラグナスの穏やかじゃない一日」を復刻開催いたします。
イデアイベント復刻に伴い "ラグナス装備の「改」" を追加！奮ってご参加ください！
■開催期間：2/1 0:00 - 2/9 23:59
#ラストイデア

2月の「イスターナ神殿」が期間限定登場

「イスターナ神殿」は、主に新しいレジェンド(★5)装備品をピックアップしているトレジャーダンジョンです！
1/1より開催しておりました前回の「イスターナ神殿」から、ピックアップ★5装備のラインナップを更新いたします。

レジェンド装備がドロップした時、必ず以下装備品の中からドロップします。
※ピックアップに無い★5装備はドロップいたしませんので、ご了承ください。

■ピックアップ★5装備
(片手剣)ジャッジメントソード NEW!
(杖)燃え盛るグロリオサ NEW!
(杖)フルグライトクリスタル NEW!
(杖)チルフロスト NEW!
(両手剣)アクティブブレード NEW!
(ベルト)ルーザーベルト NEW!
(杖)魔骨の尖角杖
(両手槍)竹槍
(リング)幻影踏舞の理
(ベルト)眷属の腰布

改

劍裝。改
舊既+20可以扔落鹹水海了

斬光斬光斬光光

屌佢老母劍idea改咁都俾佢諗得出

舊裝=垃圾
你話原status進化都算
屌你老母重新打過
有冇用下個豬腦

點解唔參考返上次火idea buff裝
好彩當年冇刷到全能20劍褲

有齊啊屌佢老母

～ラグナスのイデア装備「改」をご紹介～

今回のイベントで追加される「ラグナス装備改」は通常の「ラグナス装備」と比べ、一部プロパティが違っていたり、一部プロパティ値や強靭度がアップしております！
※「強靭度」とは……敵からの攻撃に対してひるみにくくなるステータスです。
※マイルーム下部のステータス一覧で確認できる「強靭度」は「99」まで表示されます。
強靭度が100を超えてもマイルームでは「99」と表示されますが、キャラクターの能力には本来のステータスが反映されております。
本件につきまして、後日行うバージョンアップメンテナンスにて本来の「強靭度」が表示されるよう改修することを予定しております。
メンテナンスの日程につきましては、詳細が決まり次第改めてご案内いたします。

また、1/31 12:00実施予定のデータ更新で行うバランス調整により「ジャッジメントストーム」と「十字剣」を強化いたします。
※上記バランス調整は、「ラグナス装備改」以外の装備品についている「ジャッジメントストーム」「十字剣」にも適用されます。
※バランス調整の詳細は、【予告】「『ジャッジメントストーム』『十字剣』のバランス調整について」をご確認ください。

-Lagunas創意設備“ Kai”的介紹-

在此事件中添加的“ Lagunas設備”具有與常規“ Lagunas設備”不同的某些屬性，並且某些屬性值和韌性有所提高！
*“強度”是一種狀態，使它在面對敵人的攻擊時很難失去。
*可以在“我的房間”底部的狀態列表中確認的“力量”顯示為“ 99”。
即使韌性超過100，“我的房間”中也會顯示“ 99”，但是角色的能力反映了原始狀態。
我們計劃解決此問題，以便在更高版本的升級維護中顯示原始的“強度”。
確定細節後，將公佈維護時間表。

此外，通過安排在1/31 12:00進行的數據更新執行的餘額調整，將增強“審判風暴”和“十字劍”。
*上述餘額調整也適用於“ Lagnas Equipment Modification”以外的設備上的“ Justgment Storm”和“ Cross Sword”。
*有關餘額調整的詳細信息，請參閱[注意]“關於[審判風暴]和[十字劍]的餘額調整”。
-Lagunas chuàngyì s

迫人重刷on99

劍手=斧手

★2月パック2020

・価格：￥5,500
・購入可能回数：お一人様1回まで

・詳細内容
【①有償ジェム】
購入時に、有償ジェムを4,500個受け取れます。

【②スタミナ回復薬100%】
購入時に、スタミナ回復薬100%を10個受け取れます。

【おまけ】
1.ブレイブシールドの設計図 1個

2.幻影踏舞の理の設計図 1個

※「ブレイブシールドの設計図」「幻影踏舞の理の設計図」は、鍛冶屋レベル5以上の鍛冶屋でそれぞれ「ブレイブシールド」「幻影踏舞の理」を作製する際に使用します。
※「ブレイブシールドの設計図」「幻影踏舞の理の設計図」から装備品を作製する時、設計図以外に以下の素材・ゴールドが必要です。
→「レアクリスタル×300 エピッククリスタル×100 レジェンドクリスタル×25 丈夫な牙×100 ポックルの体毛×200 125,000ゴールド」

3.ゴールド配布
購入してから5日毎にゴールドを2,000,000ずつ、6回まで受け取ることができます。
→合計：12,000,000ゴールド

※10日以上間をおいてログインした場合は、その期間に応じて複数回分のゴールドをまとめて受け取ることができます。
※ゴールド受け取りの日数更新については、購入日の翌日から日数更新されます。
※日数の更新は0:00になります。

▼バレンタインログインボーナス①

■開催期間：2/1 0:00 – 2/7 23:59

(1日目)銅の鍵×1
(2日目)エメット×300
(3日目)銀の鍵×1
(4日目)エメット×400
(5日目)金の鍵×1
(6日目)エメット×500
(7日目)無償ジェム×300

▼バレンタインログインボーナス②

■開催期間：2/8 0:00 – 2/14 23:59

(1日目)スタミナ回復薬100%×1
(2日目)即時クリアチケット×5
(3日目)レジェンドクリスタル×3
(4日目)銅の鍵×1
(5日目)ゴールド×2,000,000
(6日目)銀の鍵×1
(7日目)無償ジェム×300

▼バレンタインログインボーナス③

■開催期間：2/15 0:00 – 2/21 23:59

(1日目)スタミナ回復薬100%×1
(2日目)即時クリアチケット×5
(3日目)エメット×300
(4日目)エメット×300
(5日目)エメット×400
(6日目)エメット×500
(7日目)レジェンドインゴット×1

▼バレンタインログインボーナス④

■開催期間：2/22 0:00 – 2/28 23:59

(1日目)ゴールド×1,000,000
(2日目)エーテル鉱×250
(3日目)ゴールド×1,000,000
(4日目)エーテル鉱×250
(5日目)ゴールド×1,000,000
(6日目)エーテル鉱×250
(7日目)無償ジェム×300

★2月パック2020

・価格：￥5,500
・購入可能回数：お一人様1回まで

・詳細内容
【①有償ジェム】
購入時に、有償ジェムを4,500個受け取れます。

【②スタミナ回復薬100%】
購入時に、スタミナ回復薬100%を10個受け取れます。

【おまけ】
1.ブレイブシールドの設計図 1個

2.幻影踏舞の理の設計図 1個

※「ブレイブシールドの設計図」「幻影踏舞の理の設計図」は、鍛冶屋レベル5以上の鍛冶屋でそれぞれ「ブレイブシールド」「幻影踏舞の理」を作製する際に使用します。
※「ブレイブシールドの設計図」「幻影踏舞の理の設計図」から装備品を作製する時、設計図以外に以下の素材・ゴールドが必要です。
→「レアクリスタル×300 エピッククリスタル×100 レジェンドクリスタル×25 丈夫な牙×100 ポックルの体毛×200 125,000ゴールド」

3.綠石配布
購入してから5日毎に綠石を2,000,000ずつ、6回まで受け取ることができます。
→合計：12,000,000綠石

※10日以上間をおいてログインした場合は、その期間に応じて複数回分のゴールドをまとめて受け取ることができます。
※ゴールド受け取りの日数更新については、購入日の翌日から日数更新されます。
※日数の更新は0:00になります。

必買

平

幻影踏舞の理下個月仲唔大跌價

好彩12萬全色雙爆冇買到

1/31 12:00実施予定のデータ更新にて、スキル「ジャッジメントストーム」と「十字剣」のバランス調整を行います。
リリースに先立ち改修内容をお知らせいたします。

▼「スキルダメージ倍率」を強化

より使いやすくなるように、下記スキルの「スキルダメージ倍率」を強化いたします。

・ジャッジメントストーム
・十字剣

※ジャッジメントストームは、剣スキル「ジャッジメントデイ」がプロパティ「ジャッジメントストーム」の効果により変化したものです。
※十字剣は、スキルを習得するプロパティの効果により習得できる専用スキルです。
※今後、データや状況を見て各スキルのバランス調整を行う場合がございます。
バランス調整を実施する際は事前にお知らせいたしますので、ご了承ください。

スキル「ジャッジメントストーム」や「十字剣」は、ラグナス装備や、ラグナス装備「改」のランダムプロパティなどから習得できます。
※「ジャッジメントストーム」は、剣スキル「ジャッジメントデイ」を習得していなければ使用することができないので、ご注意ください。

ラグナス装備「改」は、2/1 0:00より復刻開催予定のイデア装備イベント「ラグナスの穏やかじゃない一日」で登場する新装備です。
※詳細につきましては、【予告】「"改"装備追加！『ラグナスの穏やかじゃない一日』開催のお知らせ」をご確認ください。

劍刀要ACTIVE SHIELD
睇來劍氣同三波會係 劍改裝既最後兩塊拼圖

hi

有無中文 睇唔明

劍刀弓斧盾火冰雷光毒

hahaha gg唔夠紫石

★2月パック2020

・価格：￥5,500
・購入可能回数：お一人様1回まで

・詳細内容
【①有償ジェム】
購入時に、有償ジェムを4,500個受け取れます。

【②スタミナ回復薬100%】
購入時に、スタミナ回復薬100%を10個受け取れます。

【おまけ】
1.ブレイブシールドの設計図 1個

2.幻影踏舞の理の設計図 1個

▼「ストンスキン」の効果時間を変更

プロパティ「ストンスキン」について、近接ビルドでもより使いやすくなるよう、以下のように効果時間を変更いたします。

【効果内容】
静止時に、体を石と化して被ダメージを減少する

【バランス調整前】
キャラクターが動いた直後にストンスキンの効果が終了する

【バランス調整後】
キャラクターが動いた一定時間後にストンスキンの効果が終了する

※今後、データや状況を見て各プロパティのバランス調整を行う場合がございます。
バランス調整を実施する際は事前にお知らせいたしますので、ご了承ください。

buff

街場d垃圾學埋降耐得唔得

3.ゴールド配布
購入してから5日毎にゴールドを2,000,000ずつ、6回まで受け取ることができます。
→合計：12,000,000ゴールド

吹水 以為真係綠石

d裝咁改返 唔撚玩啦

糞營運 換
屎營運

有無火2

手多整左個盾 但唔夠料升

打火2

單抽出奇績
btw有埋黑龍

sorry睇入錯post

召喚

抽撚左80抽得奇撚屌你老母

mh?
what gasme

wf

原來WF維修緊

火2?

go

休息 無水了

咁sleep了

5min

早安留名時間

屌你老母唔洗番工咁多野講

返左啦
唔通咁早起身晨運咩

係 晨勃屌hi

今晚十一點地城新火杖+新冰杖
仲有一個不知名杖

有火2？

用劍改i砌劍二咒有無得諗

點解要咒?

勁？

ss 改左， 想試試劍二槍打炎1，2

火龍問題係條龍會跟住人郁, 唔關冇SS事

你知道得太多了

冰塔6層

5萬收購

10萬收購

是在下輸了

提子

Good morning baby

APP台毒瘤死左去邊

今日無哂人

武漢開始斷網?

原來一直同緊武漢人玩LI

有名你叫 武漢遊戲

武漢遊戲過後 為何能捨得放手?

是事實現在玩不夠 告訴我武漢遊戲過後 為何能捨得放手

屌你老母終於收工

同問

@xxxx

有無人玩LI 全日無清過體

1周年再玩啦
到時d裝勁到飛天

其實自已一個刷火1 洗撚你講

你咩錶刷 我想跟

old biscuit

屎裝 用返 盾靈 3場3場咁刷 都叫清哂體未炒過 感謝主btw 偽震

槍盾靈？

我試左陣槍雷靈唔係好得 一陣可能試下跟你先

依招點解？
我諗唔到第三招靈點邊個好

光傷+ 同埋 每x秒出招彈開人既光圈

學人學詠唱就ok 自刷 用減傷+物攻就ok

你除左物理同減傷仲點左邊個

詠唱

廢事點了反正都自己玩

16萬

38001
玩番wf了
幾好玩

都唔係架 岩先啪過光法 我auto 佢自己閃 打2ppl 火2 都ez 既

咩

入驚see

屌
琴日見到隻單爆黃 5萬即決

早知買黎炒啦屌

你個人渣是否屋企有箱口罩炒 乜都炒
屌你

li唔炒點賺綠

半個鐘有得打劍改?

等打銀幣

新雷杖

有人係機場訓低左 好撚驚

減hp cls

好佛好佛

新裝法師三把遠程杖
火杖玩三波但係要自己帶火波先有貫
火法已經冇戒位比火貫戒了(copy同aria)
火貫戒同火貫波d能力都outdate曬
所以火法仍然辣殺

雷杖有盾有回避回hpmp
神杖唔多解釋
快d入貨

冰杖15%爆率onL99
100%爆率唔係夢想

係咪賣平左了?

肯定有人bid高的
都未到最後一刻

2條random都

兩粒彩磚搞掂啦

啲綠波係咪可以1500買到

新雙手劍二刀必備
洗劍氣/劍波/劍陣威力up
只要唔係十字劍同彗星劍up就得

十字劍buff左

硬直縮左未
如果只係威力up都係辣殺
出技企定定比人打on99

150銀章不如打直三次idea衫/褲
鬼先賣1500

但依家把六道 唔係已經算二刀專武咩 果輪回咁高傷

整返隻3波雷射idea先

把野我打左十幾廿次

六道=主二刀skill tree
新劍=主劍skill tree
新光斬劍+新雙手劍=劍氣+劍波+劍陣up

武O遊X買左把現成 爆傷 全色 都係15000

刷idea總會刷到

我個陣7000打直

有冇人要升低LV角色

我想升啊!!

入

開緊game

最愛你了

火超123456

仆街 想買VIP

課課課
往死裡課

why?

加速刷 我去旅行有4日刷得唔多
上次冰idea又係去緊旅行 不過好彩打幾場就齊左姐

去旅行唔刷啦

呢家劍idea裝岩唔岩新手玩？
我呢家玩緊死靈 有骨爆戒

留係酒店刷到天芳地老呀 唔刷

Ching 見你問左咁多日 溫馨提示你一句 玩咩都好唔好玩死靈就得

唔好意思係咁問 因為冇目標
咁我係咁刷idea換哂劍裝啦

全力刷一套劍改i 直接超越班老手

刷左先 就算唔玩劍 都可以銀coin換其他職 但唔好換死靈

好既

屌 早知帶多部電話玩LI

其實點解咩都可以玩 係唔玩得死靈
真係咁廢咩

等其他人講解你知

我電話廢

仲會唔會繼續?

通常都打50場再講

驚訓著

你唔打我都會繼續
想訓就訓

難得有機會升lv廢事訓啦

@cxxxx
仲有冇床位

黛真知子(升呢)

FULL

我想開 但要飛了

你想飛 飛不出去
為何武漢肺炎

屌你老母 原本前後16個位無人 班c9見無人 自己轉位 前後都有人了 屌你老母

mk,jk做乜唔自己打

佢想2隻都升人 貪心的小漢

自己ac冇體了
0課唔coin水的

武漢大媽

就訓thx

起飛了 有緣下條龍再見

@付費玩家
如果學你話玩槍雷靈 應該要換咩idea裝？

靈頭靈手靈鞋
劍褲
弓褲

求錶 點樣可以入去睇到你地身裝

痴線 武漢遊戲唔訓通宵打劍Idea

弱者先訓
from:付費玩家

申請加入904同埋留下GAME名

你真係唔訓架？

想問下idea活動係咪要舊裝都淨係打嗰期嗰關刷銀幣嚟換?
定係要打返嗰套裝嗰關

係,例如你想要換雷,冰IDEA裝
只可以刷今次劍IDEA果道既銀幣換

點解冇劍幣換銀幣, 早知留水刷

又唔洗留水既

課啦

雷法渣新杖係咪更上一層樓

啲垃圾五星裝係咪分解？

5項個d解哂
有d得閒換下衫仔就留左

諗住分解哂啲光弓

弓就算啦

crisis巴今日仲會唔會繼續刷

唔會 因為你尋日訓左 太weak

好壯觀

JM9

落狗屎

好似戒子效果?

申左 game名神Sinb

今日去邊玩

收到風去武漢

玩遊戲

佢跟遊戲那個了唷

扑左樓上 自己反省下

樓下開post